(頒獎禮季節) telegram廣東歌group

十連左 唔會唔去黑洞